+++
date = "2018-09-13T22:31:21+08:00"
draft = false
title = "Blog"

+++

> Disclaimer

> This is a personal site. All opinions expressed here, do not represent those of my employer.


`Diario` es el lugar donde escribo en español, generalmente cuestiones ajenas a lo técnico, aunque no excluyente.

